聽朝既活動好好好重要

我地唔可以比個政府黑警覺得我地因為前二晚既失利就驚左唔敢出，同時聽日講左會復課更加有利行動

聽朝我要見到各位手足

推！同班同學生一齊塞

有學生助攻，一定要順利塞爆佢

其實最理想係頭班車就開始

話比政府知 Poly班人係新手勇武
出面先係精銳勉武

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

無錯

推

警曱大鑊了！ 唔可以再叫示威者做曱甴 因為佢地一哥 係一隻鄧小強！

黑警尋晚應該知道自己推測完全錯誤
我地仲有大把銳武係出面，愈打壓愈多

根本班黑警強行令到和理非進化

銳武 >>>> 勇武

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！

塞佢老母

6:00見

推呀